香港樂壇根本欠陳國峰一個交代

無窮且無盡 同埋 身邊有你
兩大神曲唱到街知巷聞
e家聽返都仲係好撚正

如身邊有你！！

不過星夢啲罐頭曲詞人咁撚廢
完全carry唔到寫到首好歌比penny
所以星夢先唔敢理佢

欠陳國峰一次處決

永遠跟你一塊 我哪會孤單

唔知今晚唱唔唱呢